新手想問大家問題

**4月考路試**
私人師父之前話1月準備學車前先幫我整學牌
岩岩再問佢就話運輸署未全面復工唔可以幫我代辦 要我自己上網預約
我係運輸署個網搵左好耐都係得份電子表格
填完要連支票寄
請問我岩唔岩

唔急啦，學牌即日有得拎
你學果日去都仲得